【點解無人講】有醫生上港台證實私刑：手足被打頭，打斷牙，醫院被黑警監控

監察警察濫用武力Like Page
·
【#警察濫暴 #請廣傳】
（港台《躁動時代》訪問全片：

有醫生接受 港台電視部－公共事務組 訪問，透過他自身在醫院的經歷，證實警察濫暴酷刑真相。

受訪醫生指，送院義士傷勢一次比一次嚴重，而且全身均有傷勢，更懷疑是被硬物重擊導致。而傷勢亦集中於頭部，連牙齒都被打斷，情況極不尋常。傷者送院後更被黑警全程監視，無法向醫生解釋傷勢何以造成。

繼警察承認新屋嶺出現大批骨折傷者後，再有醫生證實密室酷刑的確存在。但我們無法從法律途徑向黑警追究，因為警察毀屍滅跡，監警會又不斷包庇黑警。故我們必須以自己方式，向黑警報復，方可為受害人報仇雪恨。

【躁動時代】
急症室內，被捕者傷勢越來越重，他們獲警察怎樣對待？
醫生為何也要走到前線救援？
當救人也隨時被捕，他如何抉擇？

#點先算專業
#病人私隱何價
#見律師嘅權利
#醫者心
#大時代的我們

《躁動時代》全集重溫：
See Less

cls... 推

推

究竟有咩辦法制裁佢地

將醫療報告交比聯合國?

Push

堅守法治？珍惜法治？
法治是誰破壞的？

831

push

可唔可以放上twitter

PUH

香港警察冇人性

push上國際 希望多啲仁醫仁護出聲爆料
有冇英文字幕

tag 啲美國國會議員加trump

推 有無下一步可以配合

需要英文版本

仆街

我有留言希望有英文字幕，但我英文差，做唔到

除左爭取到雙普選外 係制度內已經冇辦法制裁到班狗

Twitter / fb / ig 要人！！！

【鬧完喇】我要大家瞓之前，成個social media都係美領新聞！

將件事煲到幾大 得到幾多民意都冇用 呢個極權軍政府已經唔理會民意

Push比更多人知

Popo 濫用私刑

推爆佢

黑警

聯絡被警犬打既外國記者，上民間記者會親身說法

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人頌經? 南無大願地藏王菩薩

Push
港台好節目

屌，好撚嬲呀！

cls

有post話咪亂tag人喎

721

呢單真係要比外國知

DLLM!!!!

大大力推~~~

黑警死全家

掛名嘅垃圾會

可唔可以推比外面傳媒知

推。只能用殺，但大家會做嗎。

dllm冇人提過推推推

屌你老母

推， 大核彈
有冇人可以加英文字幕
放上youtube？

黑警死全家，禍必及妻兒

文宣呢？push

推，屌你老母

中國係常任理事國
笑撚死人

推 有哂料要推

交比美國

p

推呀！

魔警必須清算！

推呀

Pish

我冇嘢講

推！！！

冇一個係無辜

好嬲

比人打就梗。但如果老強FC到就真係核彈

有

你全面贏左場仗

香港有真正自由果一刻

要組小隊

故我們必須以自己方式，向黑警報復，方可為受害人報仇雪恨

私了 但香港人係一班廢物 恰到上心口都唔會反抗

Tui

721 811 83

屌

CLS仆街政府

只要有人出黎開記招
不論係受害者家人/朋友/社工etc

推比外國知

利申先，我主觀上係認為有發生過。
但如果有FC，班警犬死撚硬。

以牙還牙 以眼還眼班黑警先識驚
問題我地唔敢 黑警都睇死呢點

琴日嗰個？ 定係之前仲有？

推

點樣先可以制裁班友呀

仆你個街 屌

一定唔可以比班狗逍遙法外

點撚住得住我地所有手足呀屌

推唔到...

推爆

屌你老母
點可能撤回就收貨？就袋住先？
黑警

屌 死警狗

...

推咗先

成班死黑警落地獄

我屌

我都係...

全民打狗

Dllm

推呀 一定要清算班狗

可唔可以要求國際社會俾人道援助
香港人好慘 完全俾獨裁政權打壓

可恥

魔警死全家

一定要追究

成立獨立調查委員會！

造份報告俾美國國會 制裁埋班狗

一世都唔原諒黑警

點解仲未有人係塔利班記招問？

定係全部記者都杯個記招好啲

黑警死全家

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

推推

新屋嶺集中營

推
黑警冚家鏟

推到上國際

推 比多d人知

黑警必須死

推 黑警死全定

家

黑警死全家！！

Push!!!!

醫護會成下一個被整治的界別

推！

share

..

日日有沖突 舊未處理又有新野發生

Sd gmail呢

點先懲治到班黑警

推呀 仆街狗

黑警濫權濫暴

up

好撚嬲，但係可以做啲咩？

Help push

true

黑警正仆街

Diu

證據確鑿，推

屌！

英文字幕
推上國際
貼連儂牆
Connect 更多廢老入院會比人打

pish

黑警必需死全家

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

真相開始浮面

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

黑警死全家都唔撚夠

屌 啲仆街到底幾時仆街死呀

捉到落單狗絕對唔可以仁慈

多謝醫生企出來講出真相

唉睇到心痛

和理非遊行去新屋嶺係咪無得諗？

出師

到底點樣先可以清算班仆街
好無力

屌llm 推

黑警癱全家！

推
屌你老母

有冇人加英文字幕，放twitter

追究黑警

推上熱門 推出國際

呢啲post一定要推

點先可以制裁到黑警？

法證先鋒全面進場未啊？！

我都想知，好絕望！好想制裁佢地

PUSH

黑警無一個係無辜

推
點先可以制止到黑警繼續害人
唔想見到再有手足死受傷被強姦

推啊

push 希望多D醫護出黎講出真相

痴撚線架

推上熱門

到底可以點做

推！！！！要追究

推 屌佢老母死黑警

都估到
好彩有醫生肯出黎講

up...

屌佢老母死黑警

其實香港係咪有人道危機？

酷刑撚

清算黑警

大家應該比多啲焦點落醫院
佢地好多一手見住手足周身傷入去醫
佢地搞咁多次靜坐係因為佢地唔係睇live睇片見手足比人打 係親眼由傷痕判斷到點解會受傷同傷得有幾重

再推

黑警死全家！

推，死黑警

淨係612已經係咁，DLLM

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

P牌都推

屌你老母死黑警

我要推到全球知！

要更多醫護介行出嚟

撞

推呀屌

推！！！！！

終於有醫生肯出黎 幾時先可以清算到班黑警

推俾記者朋友睇

有1.2萬人隔住個mon俾嬲嬲。

但仲可以點?

要搞返放映會
好似721元朗咁
比d廢老知道

有冇可能將所有黑警起底逐個清算
尤其是plan部署個鬼佬

黑警自己無家人？

好多人仲扮睇唔到 (我d藍c親戚）

有炮咪敢囉

推

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

快share

大大力推呀巴絲打

班藍絲睇到未

救命呀
唔想被捕手足比虐
屌呀

要幫手推

打狗救人

埋到都冇用，比佢地塔入去之前要搜身，冇野可以留係身上面

推埋呢個
【我在新屋嶺的32小時】房間漆黑一片開大冷氣 被捕者一字排開個個成身血

推到兩個都有翻譯 推出國際呀

【我在新屋嶺的32小時】房間漆黑一片開大冷氣 被捕者一字排開個個成身血

【點解無人講】有醫生上港台證實私刑：手足被打頭，打斷牙，醫院被黑警監控

死黑警!!!!

push
一定要追究黑警

雙著選
到而家都仲成班人催眠自己唔獨立可以有所作為

黑警還眼 唔係口號黎
左膠再阻人就拉開佢

就係班仆街成日推廢post
明明星期五既news 今日先上到連登

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

出咩師？ 鳩叫口吧全面升級？
有心做而家核平狗總，斬殺過千狗都夠曬正名啦柒頭
成日打飛機話如果點點點大家就可以做野去呃自己 無膽又係度公開安慰自己係咩玩法

因為好l多鬼同狗推d廢post
d核爆post推極都推唔郁

成日話手足唔係 condom,可以點幫下佢地

唔好tag人！

好l多Mon post dog推d廢post上頂

推到兩個都有翻譯 推出國際呀

【我在新屋嶺的32小時】房間漆黑一片開大冷氣 被捕者一字排開個個成身血

【點解無人講】有醫生上港台證實私刑：手足被打頭，打斷牙，醫院被黑警監控

推出國際

tui

迎排太多事發生 搞到miss 左呢單
推呀

新屋嶺事件
酷刑 非人道對待 性暴力
唔可以比佢沉 真正推上報

黑警係人渣

點解屋企人唔企出來
收左幾多掩口費

比一直支持香港有發聲的國會議員

不要再為政權犧牲生命!

仆街
推到係人都見到

屌⋯⋯

推呀,清算黑警

黑狗

垃圾政府

dllm

琴日有睇！！！！！！

然後個個話好嬲 用把口屌 就好似琴日經過美領成班舉中指咁樣 班狗心諗我逗住份糧睇住你地又做唔出咩傷害 不痛不癢 輕輕鬆鬆賺錢

你班狗落到18層地獄有排你受

推，推上twitter

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

無力感愈黎愈大 就算有呢種所謂證據都覺得做唔到D咩
不過都推一下 希望可以制裁到班畜生

lm

推到班仆街黑警被清算

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

請嘗試用建議代替指責

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

頭又爆 牙又甩

其實腥講有「法治」咩？腥講似行緊呢一套噃…

See!!!

追究警隊酷刑罪!

開記招未

有無英文好既手足整個英文版

想tweet有冇英文字幕

想追究首先要贏咗場丈先
輸咗會連出聲權利都無埋
好似結石寶寶啲老母
跟本無人會理有幾慘
黨說了算

而家都未夠既話死人輪姦都唔會夠
唔係問幾時要ready
而係反省點解而家都未ready
我唔覺得咁都ready既人會係姦殺後就ready
到時個班人咪又係social media同連登講好嬲同問點解未有麻包袋

推上國際呀 同溫層無用嫁 唔好on99有子彈都唔識用

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

屌哂你地 義士唔係condom啊

要宣傳

心寒

我地可以點做

推上bbc先！！

推俾美國國會睇

除左去發夢！！
可以點幫！！！！

示威者不合作 反抗 爭扎 警賊 的指示，逼不得已使用最低武力 將 示威者馴服。

黑警填命

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

關注

清算新屋嶺呀！

幫幫幫幫

屌你老味啲聯合國啊咩人道組織死晒？一句聲都冇出

對準政權 遍地開花

幫推

點解淋鄭唔落去示威遊行合唱區？
佢嗰啲落區咪大約同中共領導人落區，後面cctv安排好晒群眾演員出嚟熱烈歡迎感激流涕一樣囉

。。。

我想放reddit / twitter 但係又無英文又要俾錢 我可以點

推

推呀推呀

新屋嶺手足不是condom!

香港有警察根本無可能有法治

Push fuck

dlllm黑狗！！

推 有咩可以做

屌 幾時班狗先有報應

915

奴隸聰準備桮監了。

我推